做左廿二年人 先發現自己一個知心朋友都冇

係咪好可悲

孤零零一個人行海皮有感而發
周圍一班班人坐低吹水
陪住我既只有海風
成個世界與我無關😪

我都係咁！成班食飯唔禁電話，但都搭唔到嗲！
一講野好似其他人唔會聽

想揾個人認真聽自己講野 真係咁難咩😢

我活左26年！仲未搵到！

收工同事聚會無份，主動問佢地就無引啦！

巴打介唔介意講下做咩職業

醫護人員

細蚊仔

正常都會有